﻿001	あの蝶々…味方なのかな？	VO_alma.alma_sys_0002
002	だとしても…ちょっと怖いですわ	VO_rebecca.rebecca_battle_0019
003	まあ、相手はでっかい虫だしね…	VO_alma.alma_sys_0011
004	ワタクシ…蝶や蛾の…<br>羽の模様が苦手ですの<br>どこか脅威を感じてしまって…	VO_rebecca.rebecca_sys_0031
005	もともと外敵に<br>食べられないように<br>威嚇する模様だからね	VO_alma.alma_sys_0004
006	むしろその脅威を、<br>今は敵が感じてるはずだよ
007	もし、羽化した虫が味方になるなら…<br>もっと倒して羽化させよう!!	VO_lizbeth.lizbeth_battle_0020
008	ふ…増やすんですの…？	VO_rebecca.rebecca_sys_0027